TVB八點半做緊個齣算唔算2018度最撚閪煩電影劇？

利申左先 平時唔睇tvb
係返左屋企老豆老母係度睇先知做緊呢齣唔知保險乜春

岩岩聽左一個鐘呢齣野 （因為用緊電腦做野）
發覺有50%時間都係播佢份唔岩音既主題曲
點解一集可以一半時間都播歌咁撚煩 又唔係唱得好聽 又唔岩音 真係好比主能夠
最撚癡線係播完廣東話版本 再播普通話版本！！！！
到底呢齣劇個導演監製係咪short撚左呀？定係開創緊一個播主題曲仲多過演員對白既先河？

默契依然

唔止主題曲。套野d人講下野都係咁彈琴。聽都聽唔清楚d人up乜

史上最戇鳩電視劇

屌佢老味又播

播完又播

再度敬禮~~

唔中意咪唔好睇囉 就係垃圾都仲有人睇先咁垃圾

好撚正 wor
睇得半集就唔該收皮啦

煩到pk

洗黑錢既拍法
呢套演員cast同歌手 是但搵個正常拍都好過佢
使徒1都成日播若雞 都無呢套咁離譜